<div style="text-align: justify">

# <img src = "assets/logo.png" alt = "Label" height = 30px valign = "bottom">  Drawing App

**Drawing App** – проект мобильного приложения для рисования многоугольников.

## Функционал

* [x] Использование Riverpod.

* [x] Соответствие макету Figma.

* [x] Показ точки при нажатии на экран.

* [x] Динамическое изменение линии при перемещении точки нажатия.

* [x] Фиксация точки и линии при окончании нажатия.

* [ ] Невозможность пересечения линий (недоделано).

* [x] Замыкание фигуры с последующей заливкой при совпадении начальной и конечной точек.

* [ ] Возможность редактирования готового многоугольника путём перемещения его вершин, отображение длин отрезков.

* [ ] Функционал Undo/Redo.

* [x] Возможность примагничивания вершин к сетке. 

